有冇朋友就移民唔知做乜好

小弟我係其中之一
如無意外一年左右就會走
係香港習得嘅牌外國通通唔啱用
成個廢人咁剩係識9up
由頭嚟過又有d擔心
點算好 ！？

唔好去

過去組黨從政

連登仔：去到做老麥都得

事先聲明本人係反移派，人又冇錢又冇移嚟做乜去到仲生活得窮過香港又為咩呢？反正我就唔會想移㗎啦

但喺香港睇唔到前景

最怕老麥都唔請

我
見步行步

兄弟你去邊到

5+1

去台灣移民
唔少人應該好擔心搵唔到工

個人經驗，論公民質素香港絕對可以入世界頭五位之內，好多時都係你睇我好，喺外國晚晚見人醉酒鬧事又冇禮貌死咁多人仲唔戴口罩，唔知移嚟做乜

台灣華文區應該會輕鬆d
我移嗰到字都唔識多隻 （非英文）

咁你打算去邊度移民
你有咩技能?

我呢個account唔方便講啦 總之就發達非英語系國家 去到會讀書先 但係驚自己遠離校園太耐讀唔嚟 同埋讀完又唔知搵唔搵到工

不過我份人就好勤力嘅 做牛工我都ok 係有d擔心希望大家開解下

走就肯定㗎喇,但面對前面嘅不確定有啲啲卻步係正常嘅,但將來香港嘅環境會越嚟越黑暗,為咗自由想唔走都唔得.

我打算做收銀

銀行嘅178 aamlp 教育文憑 同埋 社科ugc grad 無其他技能

保民聯

仲未計黑人/ 中東難民問題，你估佢地比人歧視開真係冇原因架？呢兩班仲衰過支那人打交劫舍姦淫拐掠咩都做得出

不過呢啲都係講西方國家，如果你係移去台灣嘅可能就唔會有以上問題

社科真係乞食
你係社工就話啫

書到用時方恨屌

做外國垃圾快活過香港垃圾好多

諗唔到有咩可以差過香港

睇你要唔要自由嘅啫
而家香港拎張白紙企喺到都俾人拉

無㗎啦議會戰線
雖然呢家再搞應該選得入
因為大家會buy假膠

一撚樣
打算過日本
好驚雞同鴨講

a i u e o五十音學住先

同埋拎唔到pr 要諗清楚呀ching

住得好咗已經唔會覺得好差,有架車玩下都已經好滿足.

識定朋友囉 周圍r下水吹

你講撚到你係個邊有前景咁

你講撚到你去到第二到仲可以翻生洗牌 喺連登都見到唔少個個都以為自己係人中之龍

一年仲走到再算

用一兩日考個水電牌咪得

其他過到去渣uber之類得唔得？

利申：未甩p

又pgde又銀行？

但係你要移民
你打算想學咩技能先？
冇技能會搵唔到食

88

你本身做咩

唔覺得你肯做唔怕辛苦會搵唔到工
大把工都係低學歷都做得, 如司機, 倉庫, 物流, 技工

挨唔過六年要番黎應該會慘過食屎

你自己係咪連登仔？
連登仔：連登仔：去到做老麥都得

執垃圾啦廢柴

見步行步
我都係一年左右
不過我依行本身冇牌要考的
主要係經驗

我要參軍！

報滅港之仇！

本身有咩牌？

德國

去做KOL水鳩人買爛尾樓

去到就知點做 為咗生存總有方法

佢係五毛

樓主你唔介意再讀書的話
試吓台灣讀書移民

香港人樣樣野都可以鬧一餐 極負面
香港都有晚晚醉酒鬧事嘅人 點入世界頭5位
外國人唔戴口罩/唔戴好個口罩係事實 因為個個自由慣 連少少規矩都唔識遵守
但要講禮貌唔覺得香港人好過外國

如果有錢就過去開茶餐廳work唔work?
移民潮+當地香港人應該做得起

其實我同你睇法一樣，但連登咁講就會比人屌

連登仔會話去到有民主自由，但點樣享受呢種所謂嘅民主自由？ 每日番工放工玩下FB連登屌下中共？定係每日都係街嗌下口號咁樣？

上網9搵 印cv周街見鋪就派

我覺得你旅行又好，做野又好
多啲出國啦

+1

師兄你諗住讀咩？

我可以分享吓自己經驗，我香港local u bba grad，一畢業去咗一間asset management/hedge fund firm做compliance，之前都有英國同德國head hunters through linkedin refer咗啲compliance posts比我，黎緊諗住去外國讀law master degree之後留係個度搵野做

記住永遠學一啲universally applicable既野去增值自己，呢度有啲人講野你唔使聽，因為並唔係個個都有能力走或者有料走，有啲人只係眼紅人地走到，唔好俾佢地既冷言冷語打擊到自己

手足 Respect

基本法第一條寫明要將香港下一代種族清洗, 唔係個個接受既

你多d出國睇下啦
根據聯合國公民質素排名
1、日本

2、美國

3、法國

4、荷蘭

5、瑞士

6、加拿大

7、澳大利亞

8、德國

9、俄羅斯

10、新西蘭

支持国安法留大湾区做四等公民便好

喺英國住緊喔
我覺得香港+外國人最大嘅分別就係對人+生活嘅態度

移民就梗係唔係盲從啦 人哋國家都要覺得你有用先要你嘛

英國人對人嘅態度nice好多

連移民意義都無咁去嚟做咩
對自己負責任吓啦

做下心理準備
知識上準備（當地語言 禮節 習慣）
儲錢走一走基本上最少都燒幾萬做初期資金
搵下有無freelance 之類初期無野做時都可以頂下

同埋諗下條路點行
個人覺得心理準備最重要
開頭honeymoon 一定無乜野
好快會有home sick period 過到就ok

計咗落去中國到？

你邊位？成日代表連登講野，將說話塞落連登仔個口，幾時至學識代表自己講野？

我做開運動，諗住去嗰度當兵或者做消防員

射殺下共匪都好

條友睇到香港人咁高

Good luck

英國人表面nice好多 你去過美國未

可能佢未去過外地掛

重頭嚟過啦，你行得出去就預咗take risk
博一博，單車都變摩托

教教下書唔想撈

港豬，藍絲，入集中營

有無諗過去外國幫華人學生私補

語文唔出眾

無所謂
你只需要用中文（廣東話或pth)教
通常外國又要私補都係英文麻麻
你教語文以外嘅科，教曉佢地答題已經夠

好似教中中學生答英文考題咁

你唔移民，你係港豬，係藍絲，係中共隻狗

連登講事實一定比人屌
空無一物重新開始 唔係個個都有咁既意志肯捱

有乜好擔心，你驚你餓死?

你30歲以下？後生唔使驚啦 講衰啲 冇嘢輸

你可以去大灣區

屌你 我無首期啊

幾時都係嗰幾句
負擔得起嘅就讀書先啦
識下啲當地人，建立下社交圈子
文化上慢慢就會融入到
之後搵嘢做同生活都會容易啲
適應之前唔好群太多香港人

你估97年移民潮班人係咪100%知自己過去做乜？心態決定一切，
後生肯捱肯做嘅冇嘢做唔到；
唔後生但有家室要養頭家嘅你就自然逼到自己做乜；
唔後生又冇家室又冇乜技能咪去當地再進修下；
唔後生又冇家室又冇技能又唔想學你就真係留係香港唔好出去獻世

笑撚左 美國佬出國同大陸lay差唔多 排第2？

你去過美國未

唔洗擔心無端端比人拉算唔算好處？

仲有棍波車牌 有冇用

life finds a way

冇人請就係冇人請，唔係話肯做就有得做
一條豬閪話任屌識含識奶有咩用？

睇清楚自己能力先好做決定，真係去左就唔好預番返黎如果唔係肯定衰撚過食屎

本人都係反移派
因為我已經移咗，唔想你呢類廢人過嚟

點會拎唔到，國籍都拎到啦

其實好多工
係睇你做唔做

我喺香港嘅時候冇見過有陌生人會突然嚟幫你 問候你捧港撚

例如？
我住過英國兩年，只能夠搵到係幫啲藍絲打工（唐人街店鋪）

番工唔可以比人知你係黃，個心情慘撚過你係香港做吉野家

呢個真
正因為我係一舊垃圾
所以先要去d冇咁弱肉強食既地方

Lm

超市都大把

去掃街都唔會留係香港比港共殺

負面情緒冇香港人咁明顯
未 都想去 但trump搞到美國 而家又biden

諗緊去唔去闖下
仲糾結緊英國定加拿大好

無人想知佢移唔移
大家入黎幫樓主集思廣益

佢自己開過個post發表佢嘅偉論啦

巴打自己一個？

係
無乜fd喺香港
兩老都唔反對我走

咁你入黎做乜鳩？

same situation

巴打有咩諗法

想移
但屋企有貓好驚佢地頂唔到搭飛機個下

都係等睇下脫歐後咩情況同埋加拿大出detail 再決定去邊
英國furlough下年3月到期 依個都係一個好大問題 但唔想太遲走

英國furlough到期係咩意思

最緊要努力 唔怕辛苦
咩都肯做
哩到十個九個都咁講
其實唔難

連登仔：肯努力唔怕辛苦 咩都肯做
點會唔得

免於恐懼嘅自由，呢樣嘢真係太虛無但太重要

同樣係一舊垃圾 點解舊垃圾唔玩easy mode要玩hard mode

有奮鬥嘅心已經贏咗好多人

行動力問題
識太多人成日好想呢樣好想果樣
但真係會慢慢實踐既人少之有少

我要求唔高,有間house住下,有架車,有份穩定嘅工就夠.有冇女就其次.

收到好多巴打回覆 師父明白了

會員 屎忽撞柱#244215 ：比狗強姦抵撚死

係呀
個個走佬咁走
啲樓價冧
就有幾多接幾多
到時就做大業主

呢啲機會留比你
我走先

中／老年人，都有機會主動幫。
後生嗰批就唔肯定。
有得移，我都想移。

巴打幾歲？以前做邊行？

有車牌可以做下uber / amazon
有d冇車牌既南亞佬都會做下amazon warehouse我諗似香港果d嘉里倉咁
做餐廳 / 地盤應該都ok既

Where will you be going?

人地唔能做，咪你做囉，唔怕

咁你去到有咩前景

less than 50...
Wa Yu Wo missing two but add one N

I think it is 46.
Ya I Yu e Yo
Wa I U E Wo
N
51 -5 = 46

留係度要做中國人喎清

原本可以過退休生活，plan 緊去台灣搞公司或先入股朋友公司，希望有機會請返香港的抗爭者
(我唔想用手足，因為我唔係參與者，我係好敬佩出來反抗專制追求民主的人，希望有朝一日協助有需要的人)

原本可以過退休生活，plan 緊去台灣搞公司或先入股朋友公司，希望有機會請返香港的抗爭者
(我唔想用手足，因為我唔係參與者，我係好敬佩出來反抗專制追求民主的人，希望有朝一日協助有需要的人)

希望有機會請返香港的抗爭者---我唔想用手足
I am confused

你就好
我同朋友想去台灣都無錢

大灣區養老計劃

黑色五毛pr警報現正生效！！！！
此post為重點關注對象
請自行衡量風險

希望有機會請返香港的抗爭者
(我唔想用手足[呢個詞]，因為我唔係參與者..)

原文係指用「抗爭者」而唔用「手足」呢個詞，希望可以清晰表達句子
我敬佩入獄，受審的人的抗爭勇氣同決心，佢哋值得將來享有民主自由的生活

唔使灰心

P 牌仔，唔知咩叫黑色五毛PR
網絡世界咩人都有，真真假假，小心分辨係好事，唔好輕信

一來自己未必有150萬
二來自己識嘅台灣朋友普遍90後
未有能力同我一齊創業
或者有公司俾我入股

I came to Canada 47 years ago with $30 in my pocket...
I stayed with my brother for a few months then I was on my own.

要合法過到去台灣先得架

Canada and USA welcome all 手足 and 抗爭者.. Even those had been arrested by "Black dog".

手足= Brothers and sisters.
Just like all Christians called themselves Brothers and sisters..
There are many politicians around the world said they "Stand with HK"
These are 手足 too.
Thank you for your kind thoughts, I just want to express my feeling about
手足...

If there is a "WILL" there is a "WAY".